泛民主派應該執行家法重罰街工.殺一儆百..踢走街工踢走梁耀宗, 唔比佢參加初選...以儆效尤, 等其實初選輸既人做參考

好撚嬲...
要佢滅黨
個仆街想執雞
等佢滅黨....連區議員都無

等其實政黨BIG雲輸左比素人唔會搞搞陣

白頭佬幾撚時死

街工對唔住香港 香港人

agger

比佢睇一有私心就收佢黨皮

碧雲緊係會啦 推白頭佬試水溫姐

比佢睇下囉

白鶴黨未衰返咩，哈哈

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

good

想問如果big 雲贏初選咁點算

梁耀宗 = 共產黨員

都無計嫁
臭都要奶
尊重同路人

共產黨員司徒華係泛民做埋大佬就得
白頭佬就唔得

白頭佬真係cls

滅佢黨
等其他參加者睇下今時今日有私人個後果

推

白頭佬收皮啦你老味喺度賴死

Agree

戇鳩 一伙架

【梁耀忠轉世靈童】27歲街工主席原來係一隻熱狗

改名熱血街坊啦 同熱狗一個扮激 一個扮溫和

熱街城

叫多d 出黎，九西好多人

梁耀忠=阻膠版熱狗

絕對讚成, 如果公開講明唔尊重初選機制,咁仲侵佢玩做乜九?